今晚同聽朝請集中做一個任務［文宣：政府免費接收並鼓勵武漢肺炎病人到港求醫］

字眼可以執執佢

另外麻煩今晚貼哂十八區！

幫推

幫推上熱門

請善用港人港地廣傳新聞
藍絲通常睇呢類page
但佢地都係自私的
敵人既敵人⋯

我唔用fb的...

免費->無償

佢依家根本想玩謝香港，退休前搞死香港然後自己移民海外，我屌班狗官老母

Push